唔講以為痢記仲出局

丫吊
一望 同榜首同分
出面個幾隊落去打歐霸啦

幾多分都唔講，你講哂啦

下2場打psg 拿波里,隨時輸晒包尾出局

原本贏左呢場就出線,依家真係自己囉黎賤

要輸首輪輸左啦
psg歐戰廢兩成
拿波里主場應對
驚西咩

真

好心啲反痢
等下季先出黎柒啦
人地今年大熱拎軍呀

今次利迷太柒 幫唔落

駁唔到

利記咁易俾你估到就個個發哂達啦

psg就好似啲廢老咁，係屋企就老虎，出到去就成隻狗咁

新阿爾克馬爾

拎冠難啲 自問今季咁勁都唔夠鏝黎
但你地笑我利歐聯出局真係得啖笑
想出都難 歡迎BIN9我 BIN到既話

除左紅星呢場
今季穩左好多啦 你估仲係以前海鮮波咩

4年用左4億幾買人，飛機杯都捧唔到個

我係痢狗就縮返入你地老母閪到唔出黎喇

輸給聖日耳 和 拿波利 那半點馬鼻

分析得幾好

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連PSG 拿波利都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

屌，唔好單單打打啦